有冇人都仲係成日習慣手勢走左去開hkg+

我次次都開錯hkg+先再開返呢到

放同一個位未得

刪撚左佢咪得

利申未刪亦唔會刪